做咩犯法嘢可以最快白手起家？

1. 販毒
2. 賣淫
3. 外圍賭博
4. 協助殺人 / 破壞行動
5. 協助洗黑錢
6. 協助非法移民
7. 無牌放債
8. 黑市交易

幫東方送報紙

點發到達

一定係販毒
你睇下歷史得毒梟先可以做到最有錢嗰個
eg Pablo Escobar, 選到Columbia congressman, Forbes 第七有錢嘅人

好似鬼頭商人當年都係靠販毒起家，而家已經成為跨國集團，做正當生意

加入工聯會

一切由走私開始

望下怡和
再望下希慎

賣百份報紙

怡和咪賣鴉片起家囉

而家個家族已經世世代代唔洗憂

你夠薑拉一gip cocaine 過關已經多過你其他選項加埋啦

但做黃、賭、毒一定要勾結地方官，如果唔係好難做。

要白手起家，可能真係要跟大佬由𡃁做起

用最先進嘅無人機，喺東南亞運過去

其實可以咁諗

現代「黃」：鹹片、色情媒體、交友平台
現代「賭」：金融市場
現代「毒」：藥廠

入警隊先

嗰啲黑警，賺到一千幾百個已經好叻仔，但要億億聲仲有段距離

5啦
開art gallery請幾個藝術家整幾件垃去bid一千幾百萬
啲黑錢即刻乾淨晒

賣料狗一定最輕鬆
個個啲馬會戶口都成千幾萬
啲人排住隊咁入數比佢地洗

不安

邊度搵到大戶俾錢你洗

賣鹹碟
利申：賣到做緊黨主席

黃賭毒

報日日過百份報紙咁就發咗。

咁勁

寫個 AI 賣料狗，收會費

種大麻，一年收成就肥肥

大麻要出創新產品先有得做

齋出草俾道友隊唔夠人哋嚟

eg. Cannabis Candy, Cannabis Coffee

你買成gip唔洗錢？
仲有你買個下 賣家已經通知埋海關

起返你尾注

現代「毒」：手機game

葉繼歡唔識金盤洗手啫

怡和、英皇仲有好多老細都係靠偏門起家，一開始做正行好難做到咁大

除非好似誠哥咁有個百樂表妹背後用資金撐你

依個年代電話騙案先最快

殺人放火一定要金盆洗手，如果唔係攞唔到金腰帶

我反而想知呢個世界有冇人係靠正常手段發到達
就算係正當生意佢都要用正當手段果隻

有，本身中產有少少家底嗰啲通常有機會得。

eg. Mark Zuckerberg, Bill Gates

巴爺爺都好似係

有人話大部分可以致富嘅方法都寫晒喺法典上面

以前bill gates 係我偶像
但而家諗返，究竟佢有冇做過啲咩唔見得光既交易呢

佢老母同 IBM 有關係，聽講佢最初套 BASIC language 都係抄人哋

蒙民偉

即係話 Bill Gates 係透過母蔭 + 關係 + 侵權起家

Jobs話bill gates偷佢設計

聽人講信和老細好好人

偷 Macintosh UI 整 Windows

IT
你郁到瑞士銀行條數要幾多錢都得

實捉到你

有父母幹呢啲唔叫啦
都係正常手段
抄人果啲好難講，language 呢啲除非你真係成套拎左過來，如果唔係就真係邊個完成先就邊個架啦

唔正當手段係果啲 賄賂、用假野etc

你估北韓咩，出動黑客偷錢

偷咁大筆錢得罪咁多財團，一條友點夠人哋玩，一陣就俾人收皮

人哋北韓都話有核武

加入全港最大型社團
香港警察

睇你個郁完條數點洗走
好多個案, 洗到咁上下就無人搵得返

如果真係要做，要去啲落後國家做，求其搵部機 Hack 咗佢都告唔入

相反如果喺香港做，就算冇證據都可以屈你不誠實使用電腦

做鴨，吹簫吹撚到拓也哥咁，出左名咯，你咪發達囉

自己做點會發到達，頂多做到手揸幾層樓啫。

梗係要集團式先有得做啦

認真，做官

吹簫都有得判比人做

香港嗰啲垃圾官不了，貪得幾球嘢

要做就要做省書記

我諗剩係做深圳市市長油水都唔少

倫敦金

偷呃拐騙

開「賭枱」嗰個先賺到錢，但已經俾楊受成兩兄弟玩晒

綁架

加密貨幣

大把人，人地低調，或者大眾根本唔想留意佢

白手正當起家難度極高，發到都盡量唔會出聲

而家三唔識七嘅 Startup 都話出 ICO，我覺得已經做爛市

白手興家難度並唔係你想像咁高，只不過個個都好似樓主咁想一夜發到盡，同大劉李嘉城齊名

好似幣少咁玩加密貨幣 賺左8位數

我想我做 option 嘅功力可以跑贏佢

但仲有好大距離。

順豐老闆王衛

六叔拍戲算唔算正行？

起家wo
除非妳識制毒啦

依條新香港人勁

手機課金game 要多女

首先樓主要入黑社會，搵人罩先，我建議入工聯會先，搵機會升級入共產黨

奶共

又教壞連登啲細路

白x報x方

講真，而家十個創業九個輸，冇家底冇人脈冇 funding 更家死

雖然小弟都識唔少中小企老細一個月搵到十皮以上，但真係唔係咁容易

入共產黨都有分 level，做公安嗰啲都係黨員，都係同打份牛工冇分別

窮到仆街係佢地講
到依加都仲有一大筆贓款未搵到

Hacker

入共產黨

可能一早轉晒手俾啲親朋戚友，之後個個做正行生意發晒達

假鈔

一定係毒最快賺錢

你印假鈔，唔夠最 Top 嗰 140 個共產黨黨員印人民幣快

我反而覺得賣藥仲好，最好賣一啲唔可以斷尾醫得好病嘅藥。

啲平民 keep 住食，政府 keep 住攞，我 keep 住賺錢

eg. 血壓藥、精神科藥物 etc.

去中東賣雨褸 請參加阿叻發達之路

白手起家邊賣到呢啲藥

印度代工抄返嚟

竟然仲未見到五千蚊做國家主席果篇潮文。
連登真係多小學雞

電話卡

boom大有錢女個肚？

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜，獨自歸家，容不易有色狼辣手摧花，扯你的底褲，撕你的Bra

竟然無走軍火

六合彩

最快既方式應該係張子強咁做世界

依加通街都手機，cctv，乜柒都裝晒gps
要做大單野冇人見到都幾難

用機械人打劫

Trump仔都係本身屋企有錢

Trump 哥唔洗講啦，佢個家族好猛

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

一蚊雞

邊方面先？
做世界？

做練馬師咪得

一定係殺手，只要你身手本身夠好或有膽

搞咁多野
直接搵個大波樣唔差嘅港女做倫敦金仲賺得快

而家啲倫敦金公司已經唔太想做港燦生意，轉咗去呃大陸土豪

黑市拍賣

大陸都少啦
同埋一個唔覺意搞到有勢力人事就收皮
好似之前上報果間咁
佢地轉左行玩中東同鬼佬客好耐

去南美做毒梟

要五馬分屍，不了

做犯法野
仲有咩好驚
Risk 高 先搵錢快
仲有 出名
警察都唔撚敢捉你